逾億元豪宅曝光 關之琳屋企歎茶欣賞雙彩虹

昨日香港有多區看到雙彩虹，當時身在半山豪宅的關之琳（之之）也欣賞到此美景，她拍下照片於社交平台分享，留言「What a lucky sign for HK#doublerainbow」，好友陳栢熹（Harris）留言「想你！樓下的住戶敬上」，原來兩人是樓上樓下的鄰居。其後，楊小娟在其社交帳號甫出之之在家中一邊歎茶、一邊看美景的照片，並留言：「最美的姐在家裏與最美的彩虹相遇！」相中看到之之市值約1.5億元的豪宅，可以眺望維多利亞港美景，視覺上絕對是一大享受。

這些機會

咁唔係個個都肯玩高爾夫球嘅

唔知你肯唔肯
我就肯

個閪真係值錢

成億喔哥仔

被幹真好

Opus ?

我都肯

有人肯玩你先得

應該中半山望opus

過億，唔肯果個就假啦

呢啲已經超越咗用個閪當八達通嘟, 直頭係提款機mode

關之琳現時在香港的物業至少還有五處，自住的地利根德閣是一個高層豪宅，當年她以1.3億的高價購入——這個豪宅能夠看到維多利亞全景，有將近320平米，購買之後樓價最高的時候曾經達1.7億，就算是現在稍有回落也有1.5億的保底市價